岩岩開始玩Shadow of war個黑人DLC,屌你老母一死左就要由零重新開始

玩到第2個任衰係QTE手上,比隻怪滿血秒殺就死左
結果全部進度冇晒,好彩只係玩左半粒鐘
諗起前幾日有人仲話咩遊戲唔夠真實,

魔戒?

係

Because 佢唔似主角
有精靈王s help